藍絲開始同打人肥佬割席了

有冇人屋企廢老group收到
內容大概係預謀將反暴力市民變成暴徒，連濃牆係挑釁市民，
仲分為正,提,反,火,風,脫,除,謠8個手法

有冇圖？